台灣PTT：對陳奕迅好失望，他果然是少了一粒蛋的畜生

好惡毒

遲醒好過唔醒

全亞洲都知佢係單丸 宜家終於可以用呢件事抽佢水 梗係抽到盡

單春閹人

雖然ppt周圍都係五毛，但係今次好正

想知ptt界面係咪咁原始，定只有看版係咁？

事實呀
唔講奶唔奶共
為左賺錢而支持種族滅絕
連做人嘅資格都無

會唔會被人話鬥黃

→ ozakiinptt: 少一顆蛋 舔起來 03/25 19:35

推呢個

03/25 19:31
→ netio: 香港被中共搞那麼慘還去舔共

單丸廢物

黃佢老母呀
黃就可以無人性？

我方堅決反對及譴責任何形式既單邊主義行為

係咪仲用緊newsgroup?

水啦

等睇燒CD

條友俾共產黨揸春袋 都係得一粒俾人揸咋陰公

就連台灣藝人都係咁奶共

琴晚CCTVB 個王俊彥維穩左4年
一跳船好多on9 吹奏佢

而家黃條界線愈落愈低 乜春都係鬥黃

都真係幾痴線，同22年前果d news group 冇分別

台仔好波

屌黑警死全家同TVB真理部都畀人話白卡鬥黃撚啦，有乜咁出奇

閹得唔乾淨

開演唱會前你重記得先再講啦

忠誠嘅單丸廢物

我琴晚貼曬片 王俊彥隻食屎狗點報趙家賢「跌」耳仔都比班on9屈我鬥黃
有幾條傻柒仲要打稻草人屌我「未出社會」
一改曬D 洗地point 做差佬就話我黃衞兵

我開始明明地點解海外流亡個班會心灰
成班政權走狗有份出賣香港人
跳船打篇慘情文就成班傻仔信到十足十 洗底成功

少了一粒蛋的畜生

Eason有乃父之風
全家都係垃圾

「歌星陳奕迅（Eason）父親、房屋署前總屋宇裝備工程師陳裘大因貪污受賄，經重審後被裁定9項公職人員接受利益罪成立，判監6年」

返大陸賺人民幣啦
唔好係香港啦 香港人唔用血棉㗎

he has no ball

台仔把口可以賤過香港人好多

爆丸 shoot 爆開

啱啱飲緊湯睇到呢個標題 噴撚曬出嚟

王俊彥睇個款隨時想移民走佬前搶下道德高地，鳩噏幾句當買贖罪劵

黑警、DOJ同真理部班人根本全部都係狗黎

好好用
一版嘅資訊 多過其他forum pagedown幾下

佢點解少咗粒蛋？

仲有
彭于晏、張鈞甯
(Adidas)

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

當初係台灣整唔見咗粒丸㗎

唔爭在閹埋佢

台灣d網站ui通常都好柒

邊度惡毒 好客觀好精確既描述

許光漢紅左1年就奶

不能同意更多，一條賤種嚟

單邊主義

一次就巧合 幾次都係咁就一定唔係巧合
張文采前年11月25離職
兩星期之後即上蘋果專訪 話 「難以接受無綫新聞的偏頗報導先離職」
明明佢自己都經歷過14年袁花改七警單野
CCTVB 14-19呢5年維穩新聞作得少咩
扮撚曬嘢咁
而家佢食住上轉左行做kol 賣廣告

今次王俊彥又係同一招
Last day 即刻出文慌死全世界唔知咁
出篇文就撇清到自己曾經係一份子有份維穩

佢一紅就去開托支那市場

大劣快啲同ad Nike割
割撚完我就原價買
屌你老母臭閪 終於等到呢日
炒炒炒 炒你媽個閪
明知一煮就縮 都仲要炒

俊華認同

真的沒種

台灣人點睇彭于晏，個個當佢陽光男神咁拜
結果原來個心係黑色嘅

連台仔都識屌條柒頭
再望下香港班雙標撚

今日見到最賤最正嘅一句

夕陽無限好， 單春已黃昏。

樓主 , 個標題係你作既 ? 好正

入去屌鳩佢

口德分-100

連登仔: Eason 暗黃手足嚟，屌你老母又鬥黃！

Hey Eason can you just grow a pair...oh wait my bad

‘’唔係因為台灣我洗單春？‘’

好多人都係用app上

19年有去台灣
當地人緊張過唔少香港人

但準確度高過香港人
而家大家鍾意

諗起七龍珠

唔計，達叔rip

我自己嘅立場最多係唔撚會理依個人之後嘅任何野
但唔代表我會接受佢

就正如如果聽日曹永廉同楊明走出黎打千字文
唔通我又接納依兩條撚樣呀

講得非常好👍

最慘係坐梗監個啲 明符其實做左 condom

exact7ly

孤睪歌手：
比人揸住唯一嘅春袋冇得唔跪呀

真，已經到咗無需要喺佢哋角度思考
分黃藍紅我接受到，畢竟人人睇法唔一樣
但支持種族滅絕行為嘅人一個都唔可以接受

得一粒丸都要奶共
因住另外果粒都無埋呀

眼都盲

高登 幾多chan咪又係柒

你係咪間接指出口交部冇口德，犯國安，拉得

推

成班垃圾藝人

Ptt台仔好撚憎港仔

做人都冇資格啦

特登keep

陳奕迅=1

閹人係驚青啲架喇邊仲man得起，放過佢喇

你咪傻啦！台灣d website 勁過香港好多

條線由一開始賣中資廣告都接受唔到 到而家做TVB都話係黃
最好笑係個過程都只係一年半就退到咁 但係仲一日到黑FF自己係全球抗爭最前線最勇敢最有原則blablabla

呢度算好 外面一堆廣告 回覆間距又大

eason

我反而想知台灣人點睇彭于晏

我宜家先知原來佢得一粒蛋

我每次睇ptt d黑底白字唔過十分鐘就開始對眼有殘影
勁撚辛苦

你掂到班港豬既喜好就係鬥黃

單春ig好多小粉紅支持佢㗎

4chan 5chan (2chan)咪重原始

啲死忠死撚晒去邊
唔好過一排又話隻單春狗係暗黃啊, bin撚死你

標題已經笑到仆街

話說原本係戰時通訊用
依家變咗用嚟網絡戰，文宣戰，超限戰

無種的廢尻

起碼清醒

撐新疆棉仲核突過做護旗手

港豬:集體回憶 唔計

從來未愛你 棉棉

少了一粒蛋的畜生 台灣人好波

奶到咁，唔爭在打埋科興連淨翻嗰粒丸都冇埋

台灣藝人奶到咁盡先肉酸，話晒台灣係支那死敵，仲比支那逼害咁耐

No balls

索性切埋做太監啦 咁鍾意奶共

Connected

屌你以偏概全

刑事檢控專員梁卓然就係迫害大旗手
飯民同d100為還人情比大律師公會幫梁卓然spin

我出聲屌仲比黃世澤班盲粉滋擾到現在

唔係台灣人講野mean
而係真正支持民主價值的台灣人比偽善的香港人更關心香港抗爭者

到今日我仲見大量香港蝗絲為警親一族同tvb真理部做護旗手

我地台灣人硬到你驚丫！

比佢老婆割咗，跟手吞埋

次次一洗白就有班弱智狗吹奏

捉佢去翻閹

bite: 對沒卵蛋的人你期望什麼呢

人地文化黎
兩登介面咪又係2000年到而家

唔知台灣點評價d台灣共諜藝人

單春一早含到雪雪聲

Sinkage: 我就知道這個傢伙沒卵蛋 03/25